［跑步撚］冬天跑步要注意咩？

好鬼凍，但跑開步唔想停

帶定電話隨時

熱身到流汗

着件長袖打底?

好難熱身到流汗

好撚凍 諗緊洗唔洗著厚長袖

屋企跑住先

跑下跑下就唔覺凍啦

好

多謝各位跑步之友請教

留名

跑完熱身圈就唔凍啦

試過喺冬天朝早跑到自己着晒煙

跑完，都係流鼻水，沒辦法
虧佬一名

gym room跑 舒服